求救唔見銀包

唔見銀包 黑色 tommy hilfiger 內有身份證 學生證 八達通 學習駕駛牌照

地點:九龍塘地鐵站 添福道一帶
時間 3月4號 12:45至2點左右
有無有心人拾到